運動撚 - 一人一首聽開既廣東歌

支持廣東歌 拋磚引玉
方酷玟 - 願

胡慧冲 - 唱好泰國

胡慧冲 - Take my hand Thailand

胡慧冲 - 快樂泰度

Kolor 進退

難離難捨屌妳家姐 含唔含撚都係扑野

Kolor 所有歌

師兄真係胡慧沖fan屎?

一人一首牙

達明一派 今夜星光燦爛

達哥 極速

林海峰 - 安多芬與我

晴天行雷

陰天

分手總要在雨天